熊仔頭😍😍

唔好再問我中意你啲咩呀
因為我想拍拖 我中意你中意我咋

有幾多人初戀真係咁

咪又係為左 屌閪 狗公扮情聖 扮專一

諗起個ex 正仆街黎

真係好撚仆街
我懷疑我個ex都係當初貪我鍾意佢先同我一齊 而唔係真係好愛我

耐左就成日無啦啦屌鳩我 連對白都一撚樣

真係仆街黎

好撚彩分左手

仆街男人無樣睇

呢條真係中到冚家剷，屌，抵呢條仆街多人睇

我都係 諗起比人飛 好委屈 睇到眼濕濕
雖然依加好幸福

利申絲

睇完 今次好撚正

呀！！！好正

好中 屌

賤男